專業清算師【一人一信要求各大品牌撤銷I.T代理權】

【一人一信要求各大品牌撤銷I.T代理權】

#boycottIT
#抵制IT戰線
#出得嚟藍預咗要還

大家固然要罷買奶共撐警藍店I.T，issue呀chocolate呀fingerxx果d一定識。但要知道佢好大收入來源係代理外國品牌，於是我同朋友整咗以下封信:

************

Subject: ____ brand image problem in Hong Kong

To whom it may concern,

I am hereby to express my deepest concern about _____ ‘s partnership with I.T group Hong Kong.

Right now Hong Kong is going through a very difficult time due to the outbreak of the Wuhan Coronavirus. But at this very moment, Sham Kar Wai, the CEO of I.T group Hong Kong, has been shown in a leaked video clip involved in a banquet with the Commissioner of Police, pro-police celebrities and triad gangster. Retired superintendent Frankly Chu, who was found guilty and imprisoned of assaulting a pedestrian with a baton during the Umbrella Movement protests in 2014, was also in attendance. To make things even worse, I.T group has been reported for treating their employees badly during this period, such as forcing them to have no-pay leave.

As a Hongkonger these kind of misbehavior cause us beyond anger. And given that our people has been suffering from Hong Kong police brutality since last summer. It is clear that I.T has forever lost its support by the majority of the Hong Kong customers.

I therefore urge _____ to consider a re-evaluation of your relationship with I.T in the upcoming years. After all, I love your brand and I believe you would value your positive image of your brand to the most.

Thank you.

A Hong Kong customer

#boycottIT

**********

以下是各品牌官方嘅email contact, 請自行copy&paste品牌名落去send爆佢
唔好copy錯呀
有啲未搵到例如MCQ, Beauty&Youth United Arrows, Earth Music & Ecology等等.... 手足搵到可以提供～～

3CE: nanda@stylenanda.co.kr

A.P.C. : info@apc.fr

Acne Studios: customercare@acnestudios.com

Ann Demeulemeester: sales@32.be

BEAMS: hello@beamsand.co

Carhartt: Just_Ask_Us@Carhartt.com

Comme des Garçons: c-d-g-tokyo@comme-des-garcons.co.jp

Frapbois:

French connection: investors@frenchconnection.com

Fred Perry:

IRO: SERVICECLIENTS@IRO.FR

Kenzo:

N. Hoolywood:

Neighborhood: others_info@nh3204.com

Off-White: ecommerce@off---white.com

Palm Angels: admin@antonioli.eu

Snow Peak: userservice@snowpeak.co.jp

Simone Rocha: sales@simonerocha.com

Stone Island: spwco@spwco.it

Sophnet.:

Zadig & Voltaire:

唔係要人地外國品牌認同我哋嘅政治理念，而係比佢哋知道自己嘅brand俾一間仆街公司代理緊！如果可以動搖到一間就係一間！

有d嘢唔做點會知結果！多你一個幫手好多！

最後：
光復香港！時代革命！
解散警隊！刻不容緩！

done

推呀!!!!!!!

如果好想買IT代理既日牌可以去
用集運寄返香港.

去IT試啱size上網買, 一毫子都落唔到IT袋

正呀喂